[管樂器jj] 玩大號同baritone sax既巴絲凍入一入黎啦

舊年喺度揾過樂器夾brass band既
依家想揾識大號(Tuba)同baritone saxophone又有興趣夾brass band玩下既巴絲加入
得閒會出street performance busking
我地已經有Alto, tenor, trumpet, trombone 同 drums
你識樂器又有興趣又想新一年玩下新野既
唔好再猶疑啦 即刻telegram message我地你既樂器同你既電話(for whatsapp)

我再講多次 唔好諗啦
快啲join一齊玩啦！
比多啲指導佢地 一齊分享玩樂器既樂趣啦！

人少少 試下10連先

1

2

3

4

5

唔識但支持

咁樣可以玩jazz big band

6
都仲未有人入黎
管樂jj快啲入黎推下post同pm我啦
Thx

Yup 想跟類似lucky chops既路線黎玩

Thank you

推多一下

Pish

推呀 快啲pm我地呀

順便share啲好歌先
我地cover緊lucky chops佢地既歌 方向都係會夾呢個style既歌

幫你推post

Thanks
再推推

推一推
大號同baritone巴打快啲入黎啦

留名
中學時玩過Marching Band
黃柏勝

玩咩樂器呀巴打？ 想join就telegram我地啦

你哋會自己編曲定搵現成嘅譜玩？

利申：玩jazz guitar，統好奇一問

暫時係玩現成既譜 都會慢慢開始編曲 不過未咁快住

tuba撚pmed

多謝連登先 終於齊樂器啦我地
如果仲有巴絲睇到又有興趣 都可以照telegram我地先 睇下之後有無機會一齊玩